中文系學生冒死進言，和暴大獅子兄，勿裝修書店。

預左比大家屌五毛都要講，書籍係文化既象徵，唔止中文系學生，好多和理非同埋老一輩都唔會中意呢個舉動，其實大家如果想支持港資書店，點解唔做好文宣黎宣傳港資/抵制三中呢?而家唔係你燒完佢地就會收皮，三中背後係國家，錢多到你燒都唔會燒得曬，而家仲要同時有國際戰線打緊，係咪要海外華人同埋美國都覺得我地係新紅衛兵，肆意破壞文化象徵先滿意?之前立法會無人破壞圖書館都係一樣道理，點解而家咁多五毛吹風爆呢樣個樣?再思考下solomon佢地琴日講乜野？政府呢幾日既異常行動？

最後，大家想下，燒書焚書既人係邊個？秦始皇、項羽！望各位慎之戒之，我地係正義之師，勿墮圈套

請各位保持理智

PUSH

推

裝修咪武宣囉
裝修完再Justify咪得

林鄭 就係要你地更加暴力
等佢地出師有名

咁洗撚咩
日撚日都話止亂制暴架啦

無錯，點解警察會提早幾日知道“全港有大規模暴亂”？仲要send埋短信？

前線做野唔駛你教

點解唔蒙曬面去遊行呢?
林鄭 立呢條法就明顯係火上加油
加劇激進 等班激進失控 和理非就自然割

點解唔係justify咗先去做

咁如果你真係暴力 咁佢咪無錯囉?

同意 希望大家保持頭腦清醒

出版自由呀!!

唔洗下下去到裝修咁盡
罷買->裝飾->裝修
冷靜諗清楚先

認真有好多人透過三中商出書，你話我係鬼都好，我只堅持罷買但唔會想燒書商。

宜家唔係教你，係勸你；明君都會接受勸諫

錯唔錯唔重要
Regime doesn’t care

push

明君日日夠大把廢臣同佢鳩Up啦

咁係佢層面上 打鳩你都無錯囉

政府明顯 就係將所有人變做佢講既暴力分子

加劇示威者內部矛盾
你咁豬我都無計

The world cares

大家認清目的 不要為發洩而發洩

推爆距
冷靜啲

講得好，琴日林鄭已經表明態度，佢就係想分化

咁同錯唔錯有咩關係呢天才
有錯咪打鳩你
有錯咪又係射鳩你
有錯咪又係殺鳩你
有錯咪又係強姦你

Btw你咁豬我都無計
所有人都變暴力分子
重點有內部矛盾呀天才

同意 唔好搞書店呀 搞其他容易解釋&傳播原因
爆得咁快畫面好亂 點同外媒宣傳呀

政府 依家係怕你咩?
怕外國做野炸
你做齊曬佢想你做既野
之後咪同人講 你唔係仲幫班暴徒啊?
無人睇過程嫁
結果最重要
你裝修中資 佢地就破產?

前線有自我提醒及節制能力，我信佢地！

要佢食租金但運作唔到
唔睇睇少呢樣野
可以令消費者歸邊
建立黃絲經濟圈

要對抗文宣
就要Justify自己所用既武力
呢個係冷氣軍師做既野
唔係好似條廢柴咁叫人乜都唔好做

Btw美國開左聲
裝修完要做好善後言說工作
言說跟唔上，就要停手
呢d先叫大局
唔係好似條廢柴咁乜都唔做

人地叫你咪裝修書店

係...毀文化呢家嘢唔係話文宣佢中資就解釋得到
燒書呢兩個字一聽都知搞唔掂

解釋比你隻豬頭聽姐
其實美國開到口
言說已經跟唔上
要停手

全世界care呀 有咁多其他鋪裝修 書鋪就貼文宣算啦

咁仲掛住裝修做咩?
緊係再搞次大遊行

歷史上真係得暴君同亂賊先會燒書，同埋最重要係阻礙人權法通過

真，你地用土封鋪無問題，但真係唔好用火燒書
過去歷史上燒親書都係死傷慘重既災難
秦始皇，董卓，納粹，老毛等等
前線要記住呢場運動唔只係同路人割唔割咁簡單
仲要睇外國割唔割香港架
一d太symbolic但做完之後又唔係好打得入對家既行動真係儘量唔好做
(聽過有d出版商係類似寄賣形式擺書係書鋪賣，但未賣就都係出版商既，所以燒完係細出版社傷而唔係三中傷)
成本太高收益太低